真實身材曝光！「最美笑臉」罕見脫了 豐滿半球震撼全網

南韓才華洋溢的正妹DJ眾多，最近有一位DJ Sura，人氣直追韓國美女DJ Soda（黃素熙），因此被外界封為「韓國第二女DJ」，在網路上掀起一陣熱潮，不過DJ Sura不僅有美貌，音樂才華更是出眾，過去還榮獲「世界百大女DJ」33名，IG擁有48萬多人追蹤，近日她罕見曬出一張辣照，再度引發網友熱議。

▲DJ Sura被封為「韓國第二女DJ」。（圖／翻攝自DJ Sura IG）

DJ Sura外貌亮眼，身材其實也非常性感惹火，去年她甚至紅到台灣來，被封「最美笑臉」，或許是不想要讓出色外型搶走音樂才華，DJ Sura收起性感好一陣子，直到最近因為要宣傳直播節目，才又PO出身穿紅色兩截式泳衣，趴在「紅唇」浮在水面上的照片，只見DJ Sura令人噴鼻血的身材，搭配燦爛笑容，網友看完瞬間融化，「你穿泳衣的時候看起來真漂亮」、「太辣了啦」。

▼▲DJ Sura為宣傳節目罕見脫了。（圖／翻攝自DJ Sura IG）

其實DJ Sura的身材一直非常「不科學」，當時DJ Sura分享一系列自己戶外運動的照片，畫面中她穿著桃紅色貼身運動服，露出纖細手臂，以及0贅肉的纖細蠻腰，上圍和臀部卻相當豐滿，不科學的S型曲線，有時也讓不少粉絲擔心起她的健康問題。

▼▲DJ Sura四肢纖細，卻有著「超不科學」的S曲線身材。（圖／翻攝自DJ Sura IG）

誇張..

當然不是科學
是醫學

樣衰都仲要加士多啤梨

此PO已完

有股膠味

ok

南韓美女，要加埋幼椎園，小學，初中加高中啲相證明咗都係靚女先好J

大力啲都掉落嚟

秒

已經睇厭左呢種樣整容果班仲有冇其他花款